有冇人覺得2000~2100年，但叫21世紀真係好奇怪

整個一百年永遠只有最後一年係跟當時世紀既數字
發明呢種法叫法既人冇考慮過呢個問題
如果0~100年叫0世紀，今日我地叫20世紀真係好好好多